要話比香港警察聽佢哋有幾受歡迎

有冇人同我一樣
而家每次喺街見到警車，警察
心情都好激動
腎上腺素飆升
好想瘋狂表場佢哋？

建議大家一見到佢哋
尤其係同朋友一齊嗰陣
都大大聲聲問候吓佢哋
等佢哋知道自己幾受歡迎
等佢哋知道自己嘅職業有幾咁高尚

想搞一個表揚香港警察運動

搭電車見到警察
一齊大大聲表揚佢哋！

行街見到佢哋
大大聲問侯佢哋

淨係金鐘點得㗎
平時返工放工返學放學行街都要打吓招呼先得㗎嘛
我覺得同父母行街做呢樣嘢效果更好

撤回

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎幫推支持限權！